## Теоретичне питання

Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація дає змогу витягувати дані з масивів і об'єктів у простіший і зручніший спосіб.

Деструктуризація — поділ складної структури на прості частини. Використовуючи синтаксис деструктуризації можна отримати менші фрагменти з масивів і об'єктів. Синтаксис деструктуризації можна використовувати для оголошення або присвоєння змінної. Можна обробляти вкладені структури за допомогою вкладеного синтаксису деструктуризації.
